測量計數

有冇讀緊survey year2以上既巴打？有條數唔係好知點計，跪求幫幫手 tg我

推

薄酬

想問乜

Plot ratio&site coverage

擺上黎大家學下野？

測量有咩數 唔係加減乘除就搞掂曬啦咩

想知測量主要讀咩

請

善心打破0回覆